# vkfeed2rss
**vkfeed2rss** - программа на php, переводящая страницы ВКонтакте в RSS ленты.

**Требуется** PHP 7.0+.

Программа достаточно стабильна, однако баги вероятны.

Документация в manual_ru.md

Программе нужен API ключ. Передайте его константой APIKEY в скрипте или через опцию &apikey при HTTP запросе.
